`grub2-script-check` - проверка файла grub.cfg на наличие синтаксических ошибок.

# СИНТАКСИС

	grub2-script-check [ПАРАМЕТР...] [ПУТЬ]

# ПАРАМЕТРЫ

- `-v, --verbose` - выводить подробные сообщения
- `-?, --help` - вывести эту справку
- `--usage` - вывести краткую информацию по использованию
- `-V, --version` - вывести версию программы

# ВЕРСИЯ

	GRUB 2.06
	February 2024
